[I/A]有無手足玩緊狂暴之翼?

訓唔著down左黎玩

好玩？

不了

no

想玩

點玩

慘, 無人玩

俾link未

如何？

隻game都幾唔錯, 好似係
有無人玩, 我係S9

跟本轉左名當新game出

好似係國際版同台版既分別?

推到有人玩

圖又無link又無，咩驚又唔知，你想有咩人玩

幫你玩埋好唔撚好呀

玩緊紛爭之遺，邊個server多香港人？